天水圍理應離開元朗區

仆你乖排左兩個鐘仲好撚多人
牛屎地方收皮啦

票已投

睇埋今日結果 全黃就要獨立